唔好再同人爭論laser有冇殺傷力啦

菜刀界刀生果刀萬用刀夠有殺傷力啦
火機火柴消毒火酒人頭馬夠有殺傷力啦
雞蛋蕃茄水樽遮基本上所有物件都有殺傷力
我嬲起上黎用條底褲都殺得死你
係咪買所有野都要有機會比你拉呀
佢個記者會個所謂實驗就同攞把生果刀出黎同你講佢切得開個橙一樣 跟本就冇黎啦肺
宜家個問題係佢都未去用呢樣野你就話個人有機會用呢樣野去犯法
仲勁過未審先判
佢根本唔志在告得入睇佢證物都照攞出黎玩就知
啲狗用一個錯漏百出嘅實驗仔就成功轉移曬大部份人嘅焦點
只要佢地每日出黎做埸大龍鳳
好快香港人就再冇人記得五大訴求
手足們 啲狗係好笑 不過我地記住要集中焦點
唔好咁易比人玩到氹氹轉呀

光復香港 時代革命

自推10下

2

push

3

4

5

同意
個重點係無證據用來攻擊點解可以拉人

6

7

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

8

9

10

啱
而家唔係支筆可唔可以傷人嘅問題
而係佢未攻擊 警方就濫捕嘅問題

可以睇下黃國桐律師嘅解說

比佢證明左可以用黎攻擊咁又點
比我地證明左唔可以用黎攻擊咁又點

個重點係
你都證明唔到我將會用枝筆黎作攻擊
你淨係話好多人用枝筆黎作攻擊
所以你就估我會用枝筆黎攻擊人

例子:刀仔
只要曾經有人用刀仔吉傷一個人
啲狗就可以估你買刀仔就係用黎吉人

例子:條撚
只要警黑揾幾個人出黎周圍老強下
佢就可以因為你帶左一條勃起嘅撚出街而拉你

推

只可以話黑警今次個局set得唔錯
好多把持唔住嘅市民已經中左氹

必順做多啲文宣

訓前一推
希望聽日起身見到大家都輕鬆完
焦點對翻準濫捕問題
繼續堅持五大訴求